倫 敦 金 騙 港 人 話 之 你 ， 內地 男 中 招 警 方 即 出 動

警方就搗破一個懷疑「倫敦金」騙案集團案件，於下午3時召開記者會講述破案詳情。

針對以美人計或美男計手法行騙的倫敦金騙案，警方商業罪案調查科人員，連同多個部門，昨日展開代號「斷風」（SPLITFLASH）行動，搗破一個懷疑「倫敦金」騙案集團，警方帶同爆破工具，先後搜查北角電氣道183號「灝天金融集團」以及灣仔告士打道151號「天裕控股集團」的辦公室，撿走大批文件及現金等證物，行動中共拘捕17男9女，年齡介乎18至53歲，涉嫌串謀詐騙。( )

警方指一名受害人僅投資1個月便損失180萬元，是案件中最大的損失金額，受害人為持雙程證的內地男。

警方呼籲，由於倫敦金買賣涉及孖展高風險投資，應了解公司的背景，三思而後行，亦切勿透露網上交易密碼，要留意未經授權的交易，應向有關公司查詢跟進。